點解正宗教練啲歌咁正但唔再出歌

好歌應該繼續落去